Описание задания

Есть строка:
```
{Пожалуйста,|Просто|Если сможете,} сделайте так, чтобы это {удивительное|крутое|простое|важное|бесполезное} тестовое предложение {изменялось {быстро|мгновенно|оперативно|правильно} случайным образом|менялось каждый раз}.
```
Задача:

1.Строка должна раскрываться согласно следующим правилам:

-{..|..}  значит, что допустимо одно из указанных значений, то есть {крутое|простое} значит, что выведется ТОЛЬКО крутое или ТОЛЬКО простое.

-Вложенные фигурные скобки так же должны раскрываться, значит: {простое|очень {сложное|удачное}} в итоге получим на выходе один из трёх вариантов: "простое", "очень сложное", "очень удачное". 

-Вложенность может быть бесконечной. 
___
2.Необходимо реализовать алгоритм получения всех возможных вариантов раскрытия исходной строки.
___
3.Полученный массив вариантов необходимо положить в БД. Должны соблюдаться следующие условия:

-при новом запуске скрипта с новым паттерном в ту же таблицу должны добавляться новые варианты, 

-дублированные варианты в БД попадать не должны.

-необходимо  реализовать этот механизм самым эффективным (в вычислительной сложности) известным вам способом.
___
Требования

Стек – PHP/MySQL